某工程界公司有機會成為另一打邊爐家族

Source:

呢間野就係QS界血汗工廠RLB

初五開始冇停過工
好多董事員工都番左大陸
番左黎都冇做哂14日隔離就開工
平時派口罩一人攞唔到一個
今次員工Alfred 同Terry 仲同確診者開過會
開完仲番左幾日工
就係左上角嗰兩位

依家得呢兩位同事叫做下樣隔離到星期四而其他員工就要繼續番工播毒冇得Home Office

間公司仲呃傳媒話有在家工作安排
收皮啦 撚有

除左草菅人命 零防疫知識外
呢間公司仲藍到發黑
係大學圍城期間 公司董事仲同特首一齊係酒會出現
仲有份sponsor嫁

仲未完
7個月前有員工因為工作壓力而輕生
因為呢間野經常性朝8晚11

大家睇下員工對公司評價幾好

病毒公司

工程唔藍都幾難撈

抵死

幫推 cls公司

好撚仆街

推, 垃圾公司

Push

垃撚圾公司比狗做

講大話不知所謂
對住傳媒就話有home office
撚有啊
講大話落地獄啦

做qs 真係殘過狗
Archi/engine firm 就work from home
QS就繼續番工sad 9

藍嘅死全家
黃嘅長命百歲

幫推
垃圾公司

Work with virus

留名

推！

推

幫推 qs留名

幫手社區大爆發

幫推

人地Alfred會嬲嬲豬嫁 人地in good health condition嫁

WSP都識得home office
猁比呢？

工程界快d罷工

狗也不屌

仲有in good shape

報應
賤價bid job血汗工廠

抵撚死 工程撚真係賤過地底泥 冇事仲出得返嚟記得轉工

呢間公司好關心員工架
員工出左好幾次信 都無人回應 講下加強左清潔就完啦

太古中蕉，同醫管開會就係依間？

醫管高層快d傳晒比正苦高層同狗隊啦！

利比當員工狗都不如 是常識吧

呢間野唔係好串ge咩？

擁
危害港人健康

等多d人睇到

乾收銀 QS 呢啲無資產 靠員工提供professional service嘅公司 啲員工一反抗 你間嘢都係咁先
仲同你日日OT？ 特別係班細 真係彩你都有味

Pish

一黃就無曬生意

間野係九龍灣

酒會嘅故事呢

cls公司

你地係資產嚟嫁咋 公司會當你喺人嫁咩

CLS

See you all soon later this week
迫不及待返嚟公司

中左就work from home
樓主睇路

呢間公司出哂名做到狗咁
成日講到好為員工著想

藍到咁...

咁都唔home office係咪要對住老細咳到嘔血先得

員工係公司資產咁話喎

口氣咁擦鞋

垃圾公司

之前係咪有個po講rlb

原來史生無做RLB

Archi/engine都係有人中招先有

幫推 垃圾老闆

工程佬上到位嘅都仲有啲係黃
但測量師呢行果啲就真係全藍咁滯
當年689當選 HKIS堆元老同大粒佬開心到射到一地都係 仆晒出黎𢲷著數同公職 呢間RLB高層同個logo一樣咁撚藍

咁都唔home office..間公司好極有限

有埋開會座位表咁正

work to tomb

救救樓主

由得佢地攬炒喇

pu

瘟疫公司

垃圾公司
聽講坐佢隔離嘅人都有大粒野

推爆佢

無人想見到你
走啦good health

又支那01

真.瘟疫公司

你都on9 員工係資產？年年一車車fg 入去
洗驚你唔做 又唔係高技術 專業 專個識加減ge 都做得啦

過左差唔多成年 仲有人講反抗 你咁睇得起港豬

救救樓主一家

等睇成間公司高層收皮

屌你猁比
咁都唔俾home office係咪想做撒播病毒嘅幕後黑手
死左人係咪你負責

你令我冧起有個lecturer 講
喺街見到一隻狗同一個qs比車撞死左
隻狗有剎車痕但qs冇
所以qs賤過狗

高層有冇同Alfred開會呀

唔小心㩒咗不推文

RLB仲有香港QS？
屌你 佢份BQ個D SUBJECT係簡體字

無良公司

D真係大粒既坐房啦, 同你班賤民唔同

Tui

推呀

朝8晚11

個alfred隔離房係第二個大粒野

邊個屎生？

手寫筆跡會唔會有自爆危險

終於可以home office啦

Diu

有比400補水你㗎 已經好有良心 好似係

其實香港有個部門好應該負責！ 點解無人理？

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

幫推先

推 大話公司

good health 仲唔返工？

完全無視員工訴求
對住傳媒講大話
同個政府一鳩樣

過兩日再講啦
集氣

等睇公司高層反應
今鋪全世界都知埋

See you all soon !

推啊

建造界三大專業嘅考牌制度目標就係為業界提供廉價而源源不絕嘅勞工

鬼叫佢地唔回應員工訴求咩

你係咪誤會左啲咩
engine 狗好多仲返緊埋

工程狗沒有一個是無辜的

有冇記者？

[YouTube同CCTVB戰線] CCTVB 諗住靠YouTube敗部復活

做QS 真係賤過狗

利申:我係QS

push

係咪要有first blood 先知驚？

各位QS FG唔想做到自殺就睇路啦

東網晏晝出左新聞

中科
跟規矩做嘢最後畀人趕絕

推呀垃圾公司

支那01都報埋

RLB Jess Chiu

呢個？

推下先，今次會唔會又冷處理

幫手推

封信個名 james bond

做qs同做狗其實冇咩分別

邊有一份工可以ot到咁

繼續幫推

負皮錯，sor

公司官網中文得簡體中文，你唔講我真係以為係大陸公司

推到佢仆街

嘩屌，十四日都唔夠

按章工作啦

推
幫手做免費廣告

期待大規模爆發

垃圾利比人命殘過泥

呢間野出哂名 TAKE數比哂大陸QS做
但又唔熟香港STANDARD
出D BQ差到仆街

賤公司!推

屌你老味做QS狗真係賤過地底泥 俾條命出黎翻工仲要啲野永遠都做唔完

仲按章工作 唔罷工都集體SL啦
冇撚得救

玩撚完

佢6號開會 加14日 就係今個星期四

大部份consultant啲老世真係唔當員工係人

Cls 朝8晚11

啲嘢home office 都做到
點解要咁做

有得flexible hour 730-930仲想點
熱都唔探可防可控

計到盡

繼續返工播毒

做QS都已經係狗
仲要用埋條命番工
條命賤過狗

唔會 張圖全行都收到

利申 archi jj

Weekly review㗎 遲下你班人煩完公司收返㗎啦

無良僱主要公開

係咪都係要返返咁多個鐘

一有咩消息
唔洗幾個鐘即刻全行都知
連班BD officer都打電話黎問

個post d 圖今日全行都收過

員工做人肉空氣清新機

垃圾公司黎

all staff replaceable

QS 11點收工未算好囉
我成日收到另一間變態QS乾收銀零晨腥黎嘅email
仲要一星期幾次

遲入職幾星期 計AL時個零點幾日都同你扣到盡啦 隔離14日唔係唔計呀嘛

RLB垃圾公司
QS狗

send埋俾英國啲老細
唔知英國嗰邊有無回應呢

仲有大量RLB email (個mon有幾張memo紙）

英國：noted with thanks

邊間咁癲 A記？

黃Youtuber

The Little Balu

Hana tam

大J

Sai Ho Chan

Ray Ho

Elva Ni 倪晨曦

Fio Chiu

bob叔 煮家男人

Alfred Chan 有碗話碗

arho TV

燒車 (Tielor’s Path)

Auman Yick

Bethni Y

小薯茄

Ahfa

Kiko Li

Dora

Hiddie T

EG大個仔

Mingsze

CAT GIRL

GF VS GF

馬田

超有病的小明

藍Youtuber
Jade lam
Brandy lui
三鳩姐(黑警家屬）
Liz(黑警家屬）
Coffee lam
肥閪Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
Suenn wong (cheerS Beauty)

返唔齊佢會mark低
總之乜中秋冬至除夕都唔會早放

有冇最update 嘅工程界無良僱主list

係
第二日開會仲要早過我到

聽人講fg因為7月尾先入職
10日AL要pro rata計返9.5日

Update 工程界有良心僱主list 應該會易啲
10間有9間都無良

推
利比精神 做撚死人

兩間工廠真係鬥痴線

既然係噉
係我就留喺公司唔走玩Office Home
無謂惹畀啲屋企人

QS真係比狗做，RLB班老細個西款

人地A記好似有得home office喎
猁比乜鳩都無
淨係識星期二派個生果俾你
多撚謝啊

呢期啲報應真係發發聲

集氣高層死全家

依家仲有咩？ 好似係年初五個幾日Home Office咗only?

HA高層

做qs同做狗同社畜無分別
利伸:fg first job係qs 已quit

qs最叻係呢d架啦

hkis 班撚屌，推推推

推爆佢先

A 記咪一撚樣
係 office 入面 set special zone
成班最近返過強國嘅圍爐
放幾部空氣淨化機當隔離左
三層 office 遲早攬炒

收買人命咩
Engine有賣鞋
QS有利比

RLB間野係筲箕灣

上年2月搬左去九龍灣啦

搬左去九龍灣好耐

冇啦得幾日, 本身都好多人嗰幾日請假
同埋其實都要睇佢地對上幾邊個老細
我見個QS屌晒鬼

仆街公司

真
前世做錯事 今世做QS

九龍灣居跩準備好未啊
D confirmed case 周街走左好多日啦

民*

對員工都咁刻薄

病毒溫床

收賣人命！

要睇住藍屍們遭天遣

MC 頭幾日唔洗返 反而consultant 要

但聽聞生果係要排隊拎,唔係個個都有

仲有間叫wsp
6樓有人發燒就home office
咁7樓呢！？做啦工程狗

推
幾時到歧視

推爆佢，垃圾乾收銀!!

A記都無啦依家 返哂office

推 好撚7 食屎啦錦樣想做qs界龍頭，不知所謂

6號開會 16號確診
所以21號無事 可以正常返office
(你話佢地6號至16號有冇返過office呢？)
唔怕！

英國高層: 人民幣好香

01話無人發燒

只要仲有啲濕鳩考牌制度存在 依啲所謂嘅top consultant firm每年都會有一車車fg爭入去做

成間野有成300人 得兩條友home office
佢地既teammate仲要日日返工賣命 祝班藍到黑既高層快啲奶埋野

遲早賴嘢成個辦公室中晒

同確診者開過會返過公司幾日仲唔全部wfh
成班交叉感染

你可以綠既姐

痴撚線公司

其實成個工程界都係咁
班工人個個都番過大陸
你問佢有冇番過 佢一定答你冇
之後繼續番工

哈 成個6樓home office
你話冇人發燒信唔信ar

訓吧啦 聽係高銀見

有冇聽過潛伏期等睇回力鏢

推！ 雖然p牌

呢啲咁既仆街公司搵鬼去做咩
摺撚左去啦黑心公司

Rlb同事記住早啲訓

聽日要繼續番工架

QS係賣騾仔ge工作

我 quit jor la. 做咗一年頂唔順

呢d推到佢仆啦

Support !

中科依家點？

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

聽講呢間嘢年初五已經齊人返office
仲一個口罩都唔提供刻薄到

呢隻毒通常一發病個肺已經花晒
等你仲話in good shape

高

冇事既

Natural selection!

推 dllm

無奈
要賺大錢就要做大project
大project幾乎全部正苦嘢
唔藍到黑點接

公開信好波

係呢行生存又爬得高嘅都無乜好人咖啦

成撚日拖 同一份料上成十次都話最多幫你掙取下

間公司d決策仲慢撚過個政府

有條毛！

垃圾公司 推到佢收皮

朝8晚11都有人做....

呢間垃圾喺九龍灣嗰商業大廈入面
隨時2個人傳俾利比300人
300人再傳比成幢大廈幾千人

但係你們工程界
得呢位巴打開post講

奶左政府咁耐，係時侯還喇

仲話星期尾見，簡直係死神既呼召

qs 真係賤過狗

英國佬應該覺得封信好誇張，既然our lives are in your hands ，點解仲要返工
鬼佬唔明社畜心態

Ok

利比關生果team嘅ad同dd都係藍到發黑

利申做過BLR

垃圾公司
新人下年睇路喇

成班On99
D 女qs 未到三十就成個師奶咁

Wow👍

之前壓大太大發夢都諗緊條數
點知番到公司check真係錯撚左

個fd係呢間野度做

1）派果d口罩 都唔知咩standard
問又問左幾次 一樣懶理
每朝要衝去排隊先拎到皇恩浩瀚既不知standard狗罩
用左又坐係兩個事主附近真係自求多福

2）每日中午成班人係common area食飯除罩相見
一層200人輪十幾格廁所同個pantry
都仲未計影印機、metal handle 既門同lift

班膠層深藍 義於anonymous ge email
踢兩下 郁一下

3）實行個19 flexible hour就叫做左野 將個波推番畀employee： allow employee to work 9hours (incl. 1 hour lunch time) per day starting from 0730-0930
咁就當做左 根本就多舊魚
大家同事要夾野 就一定番同一個時間
如果唔係 就會一個收工 一個仲做緊
為左夾到野 大家都係會返番0830
連rotate一星期返兩三日都唔想蝕
所以哂9氣

幫朋友推爆佢

same here

see you all soon

呢條友 奴性重到入骨

Diuuuu

我係咪同你都係同一個LECTURER教過

問過明星酒樓family未
27中9

立flag，留名等睇確診

哇咁垃圾仲未汁啊

係都P&T先啦

唔即時消毒，又唔home office ! 咁賤！ 推到班老細出黎交代！

靜靜地等佢爆

做qs consultant真係賤過地底泥
利申: 做過qs consultant

垃圾公司
Btw, 個email有d尷尬

邊間叫賣鞋

會唔會係同一個Simon Ho

Push 點幫手

撞

仆街

得閒記得同羅致光開下會
佢開會裸機唔帶罩架

利字頭個d都係仆街

我見都好靠政治俾job

可以點黃法
中科咪黃到冇曬生意

Push.

好似玩緊逆轉裁判
咁多資料 仲有埋平面圖

開會播毒家族

consultant 不嬲當員工係狗
不過年年一車車fg入入去做

邊爐家務、明星家族、工程家族
香港三巨頭

大爆發

RLB依間野正正反映到QS幾咁低賤
日日OT到八九點 做三四年都係得21 22K

推下先

p

開會家族

一句講晒

政府唔比地你去起
乜都無得做

香港建築工程不嬲黑暗

利比訓練d狗奴性咁重，在家工作就ok啦
撚想知你健唔健康

呢條alfred應該都係d中二病百痴仔樣

訓醒繼續推

唔開工 點追GDP呀？

幫公司維穩, 一係藍到黑,一係on9仔

太古城個位係巴馬丹拿集團（P&T Group），已經兩個確診。

公司唔係所有同事上到網，新黎同事又收唔到external email，收到external email 果d mail box size 又得10MB，屋企睇唔到project email， 點做home office

樓主今日記得update 下狗公司點回應

007出招

好ar 想睇佢地一獲熟好耐

The judgement virus 真係唔會留手

7樓6樓d人周圍走 但7樓要繼續返

咪就係 屌啦星

班高層一定又係語言藝術/冷處理/根本連自己出哂名都未知

佢本身都高層，幫自己維穩咋

真心係judgement virus
7月自殺果位同事就係under RLB奶野果兩個仆街

叫EDP temporary 比晒全公司上到網有幾難？ 仲要on99 用緊windows 7，人地Microsoft 講左windows 7 eos 仲未肯update 做windows 10, 開個excel, pdf都lag下lag下，養埋班廢柴

pusu

OWA都一日開曬
點解開個上網 幫新人開個external email又唔得？

點解其他同類公司做到WFH 利比又一定不可行？

被迫死既23歲仔 個team 大佬就係
Alfred Hon

出事果份payment 佢 有 份 簽 架

有心做同無心做遮

唔準你地咁樣講
人地係典型藍屍未驚過，行得比你地前，同確診條友開會都未驚過

執笠 + 老闆中肺炎

開全公司上網，加左上網費你比呀，錢黎嫁

全公司都應該好想佢出事

理得你死啦
初五個個老闆放假放到下星期一 所以你班員工咪繼續返工囉
老闆又有私家車 你地咪繼續逼巴士地鐵囉
老闆仲坐自己房添 理撚得你地個個坐係open office同大陸返黎流曬鼻涕啲啲同事戇鳩鳩你眼望我眼

sales it 狗都做到ad 就知呢間撚野乜料啦

鳩到連茶水姐姐日日屌 on99 搵多兩個高銀姐姐黎抹下門就當做左野，其實最嬲係佢對外話有home office 同派口罩比員工

如果呢個係回力標就好睇，留起張圖先

相信大家都祝各高層身體健康嘅

巴打咁講得一定係啦
仲有邊個lecturer會咁樣唱衰自己撈果行

留名跟進

lecturer=教育界啦
岸已上

全撚部措施都係語言藝術
1. 彈性上班但唔可以咁彈性（真實對白）要揀定一個時間日日一樣
2. 每日限量版雜嘜口罩
3. 加強消毒 - 公司個門柄 最撚多人既地方就無人消 日日個個同事自己傻鳩鳩搵張紙抹下抹下
4. 大陸同事流曬鼻涕返左三日工先強制隔離 係位又唔戴口罩
5. 又話唔駛開會行site 呢個唔駛講 真係唔駛既咁alfred terry就唔會搞成咁
6. Alfred Terry奶撚曬野 都仲叫人返工 消毒都比你ot完先消

曬鳩氣啦 屌你老母

呢幾年請埋咁多大陸人，仲返緊既小心啲

大家睇清楚呢間公司

你地員工唔反抗
又主動配合 冇計啦
醫護罷工個陣你地去左邊
工程狗都係唔抵幫

Under Alfred既Jess chiu仲係公司unun腳

清晨一推

P&T 巴馬臣 ，公司位於北角

呢啲仆街公司周圍都有！香港大撚把！

垃圾公司一族

up

垃圾公司
食住花生睇高層點做野

大把地盤/其他公司都有同佢地夾過野
根本大爆發

推丫，垃圾公司高層

唔會人哋大集團，寫字樓都有成3層

測量都有罷工只係少數
個個老細都藍到乜咁
班細嘅真係要好大勇氣先罷到㗎

成班奴隸垃圾, 學咩人做專業人仕
唔敢反抗又學人係連登出post圍爐, 你地都係去返工繼續做專業奴隸

條命賤過地底泥

垃圾consultant 唔至利比

James Bond
respect

有689出席的酒會，間公司同地獄有甚麼分別

咬唔到佢 佢理你生死咩
任何因疫情而造成損失
全數claim鳩佢管理層某人
一日內唔覆就揾記者朋友爆料
即刻燒著佢
而家佢又冇得補飛
一個唔小心全部高層企佢果邊
又乜事都冇發生 係個名臭左

支持開名屌柒仆街公司

咁既情況返工中左武漢肺炎係咪claim得工傷

push!!!!!!!!!!!

之後cu poly rb封晒路 同公司講冇車番唔到工 番到去仲要勁詳細寫邊條路封左咩巴士線咩黨鐵線封左先批你個假

垃圾公司真係要開名先得
推到利比扑街

推

垃圾公司推到佢執

有無咁好生意都開工

有實力既人根本無畏無懼
得d工程狗驚依樣驚個樣 仲話專業 專條撚

推 仆街公司

啲則師師最撚仆街，啲設計、間隔成日夾硬嚟，問你得唔得只係假民主

太過份

On9垃圾

開咗好耐，P&T呀

好老實qs根本就唔係專業人仕, 成班傻仔係度自high, 唔係多得689撚有人識測量師咩
返工啦成班柒頭港豬

又唔得嘅，要入則

RLB 既 夠鐘準時返工啦

利比同事 齊來共享中央冷氣
直達所有房間

啲顧問出標仲仆街，大包圍，左抄右抄，乜嘢野狗屎垃圾塞晒落去，就當搞掂。大把錯體野、重複野、無菱兩可野、多餘野、錯嘅野。

最後一句無撚敵：跟例喎

留名等睇佢確診

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

測量真係俾689煲大左
一車車fg入去考牌
公司當你係草咋
Replaceable 㗎

想知幾時有回應

佢嘅回應咪就係無回應囉
準時返工啦你班磨碌

再推

我間公司黃
成班員工連腦細都係黃
利申:main con

工程不了

我都係新入行

你同判頭比咪差幾千，其他consultant咪一樣咁低

淺黃啦

QS賤過地底泥, 連foreman人工都高唔過

希望爆

繼續推。垃圾公司，當員工係地底泥

光復全港藥房

你證明到係因為返工所以中先算啦
你死左最多出封email悼念你 仲要講到意外 好遺憾咁

同consultant 比 佢一定唔係最低
A記出手仲低過佢

做E&M consultant 已經覺得賤
點知有人賤過E&M

快d 爆

所有工程、建築、發展商、顧問、則樓公司全部一撚様都係西公司

Rlb今年好低wor
等於我4年前入職既另一間

Cls

agger

你4年前個間都係乾收銀？

D英文

歡迎QS友一齊入來圍爐取暖

係呀屌

正

咁窮，摺左佢啦

啲上家個個都係專業人士，揸靚車、著名牌西裝、戴金勞，唔係因為佢哋讀書叻，係因為佢哋夠人渣同賤格，最識缷膊、大石砸死蟹，先可以咁成功

邊間咁痴線
一路以為consultant 嚟講利比算係咁

屌你老母啦
搵人睇場邊team冇返呀
home office封email真係佢出咩 代筆喳嘛

因為大家都想考到牌 叫番新入職果堆做狗

返工家族

其實佢係其中一個老闆

無錯，愈黎愈多工程公司都係後生一代渣fit

比呀 感思 我愛公司

Director黎

垃鳩圾

推到高層出黎

之前好似有post講

最好中撚晒啦

佢地唔會理 佢地只會覺得MC唔正宗 得乾收銀果套先正宗
我畢業果陣 九成人都話要考牌
到我做左三年 真係仲話考/考緊/考到 兩成都唔知有無

打靶上司、打靶高層等天收

盡力一推

所以香港工程界係一個笑話

幫推！

推完post 好準時返工

聽講仲未有消息，老細級都仲係無動作

Ya

林老闆：收人工，一買一賣番office好正常。
唔做我換下一班人，大把新血未驚過。

有份夾中晒果幾間係咪死撚得

做contractor咪又係做濕9地盤佬

樓主
番左大陸
去左中國

HKIE Fellow級數 政府退休嘅chief professional級數 甚至C牌老闆級數 都有係黃 雖然唔係高調出聲表態但捐錢捐物資甚至做埋家長接送都有做 相反測量界就真係未見過呢啲級數唔係藍

btw 中科搞成咁唔係因為佢老闆黃 而係佢唔跟「行規」同上家撐到行

唔怪得之果qs成日話開唔到d file, 叫我逐個attachment send

可惜，安全佬係

人地有工會罷工

垃圾公司實死口唔認因為返工感染

QS 係second professional
唔好學人扮professional

人地啲員工咁撚慘仲要比你屌唔好扮professional

QS consultant 不嬲出名做到殘廢

安全佬塊西臉，真係想一拳鍋落去

考完牌咪跳

其實interviewer係冇見過你本logbook，唔會知邊個係你counseller同supervisor 反而fellow之間好多都唔啱牙，比interviewer知邊個係你supervisor未必係好事
Logbook係另一批assessor睇

其實個牌周街都係，只不過係入場券

推佢老母

去到開大會，唔比我屌，都比業主 則師屌啦。公廁professional

萍果、01記者你哋好，mon夠post喇，夠鍾打稿喇

垃撚圾公司

無病徵隱形帶菌都可以”Good Health"

點止QS
則樓一樣大把

「我唔係冇嘗試過，我嘗試安分守己，日做夜做，賺嗰少少錢！我試過！但係外面嗰啲人，外面嗰啲人！佢哋識建築起咩？佢哋只係識拎少少錢出嚟，花啲啲時間，將樓價炒高不斷賺大錢！咁叫做公平咩？你去問吓佢哋！隨便問一個人！問吓佢哋需要啲咩！佢哋啲答案好簡單，只想要一間好普通好普通嘅樓！點解佢哋要用成世人時間去供一層樓呀？因為嗰啲有錢人玩嘢呀！愈有錢就愈玩得起！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩？！」

認得你條柒頭張五常你又乜撚野professional咁撚把閉

QS個牌好似同Building services一樣都係比較易考
Building services 好似有個牌直頭寫 working experience 咁就攞到

明明呢樣就唔係個post嘅重點
連登仔最鍾意係唔係都搵啲嘢屌咗先

做地盤俾人屌幾咁閒
大把人面皮厚過做狗個班

屌人幾句覺得自己威威真係得談笑

草菅人命
Push

好多人係啲大佬面前突然影帝上身，正正常常傾傾下野，突然之間好大聲咁爆鳩你。成個行為其實好撚戇鳩！

創世紀

有幾多則樓老闆同發展商真係有良心

話你做乜笑，個表情唔認真

咁威呀
番去有冇同呀媽認叻叻豬
講今日開會屌左人幾野

工程界人士都是狗 大家不用分得那麼細

則師有design可言？咪又係業主要咩你就俾咩 例點寫你就點畫
工程師趕通頂入則有乜用？最後判頭起既同你畫既一d關係都冇
測量師控制budget？請問做過邊單project最後係唔會爆bud呀？
安全佬？安全冇事就屌你煩 有事唔安全就屌你點解出事

有無人收到風呢家咩情況

去高層門口行一轉睇下佢地做緊乜咪知囉

個仆街Managing Director
奶中共港共奶到雪雪聲

2nd professional 嘜L野意思

我自己就做則樓 我地做pm run project都唔會話睇唔起/踩鳩其他profession，大家都係打業主工，搞咁能多嘢又要針對邊個邊個party做乜，不知所謂，做唔到野既廢人先會搞咁多小動作

其他人聽講好似已有病徵

global board 唔知幾時有回應

Detail

邊間pt?

繼續返工

樓主你到底有幾大疊資料

港豬最愛返工

傳聞再有與會人士不適......

到HA班人未

Who

detail

打探緊

攬炒成行

快D返工同老細開會，同老細一齊搭
有急事要同老細傾!

公司冷處理 唔好比佢停呀 快d推

真係好垃圾

W記除左封果一層消毒外其他同座既公司樓層都要返工無消毒，明明冷氣&人是會走動的....

想入 邊間

上去同佢地開會, 想用佢地部電腦搞D野, 屌你咩都限制晒

同A 記一鳩樣
個個等公司幾時攬炒

我覺得就算爆發咗，佢都會叫人返工

WSP就WSP啦
名都唔敢打，抵工程撚俾人笑

利比office隔離係輔警總部?

據聞高層無任何動作

要問下alfred 同kenneth keke

無人死咪無發生過
發燒頭暈
傷風感冒姐 邊有咁易中
食2粒必理痛好繼續做野啦

Good job, 有錢人先唔怕死，因為有＄醫，唔返工都有＄

JRP澧信又點呢？

到底係咪又有人有病徵？

Aedas 又點呢？

39樓有埋confirm case
照返工做狗

當政府都經常講大話，間公司講大話有咩出奇

小市民已經唔信香港
由搶口罩搶米搶日用品睇得出，香港人都係互不信任

咁細間，收埋啦

Details

邊間？

Gg

Ling 姐

Managing Director: LING LAM

利比不嬲垃圾

繼續推
利比高層仆街死

幫手推!!

aedas都細間？

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

留名等睇公司冷處理
再出一封memo 話已經加強消毒乜乜染染

自從依家果批新老闆前幾年趕老一輩既老闆退落黎開始...我相信好多員工對呢間公司都無哂期望啦...

人情味不再...

圖呢？

做建築講人情味

佢姓Tang架嘛？

係呀 打錯左

佢咪初五個日行曬全公司睇下邊team返左啦

比左成朝佢地都仲係冇回應

果日小人番 佢就發皮4呀嘛

Qs唔比拎返屋企計？

易考 拎數據黎說服我

其實qs已經算係最唔洗同其他人面對面夾野架啦, 拎返屋企做, 有需要嘅人先至返公司絕對係有可能做到囉

姐係仲未有消息
好撚廢呀，出哂名，做下野都唔做

所以宜家冇人做工程只會玩工程，越老屎忽越識玩，你屌下我，我又屌下你，大家鬥賴皮鬥爛，對地盆毫無幫助

唔識就咪鳩up啦bs易考

樓主收皮啦，瞓醒未呀？就算公司冇左現在的員工，六月打後都有一批新人。新人平靚正，死老餅就過主，唔好阻住地球轉

呢個真
橫掂consultant都係踢aqs 出去run job 出標開會埋final account
等到aq頂唔順或者charter左就換過第二批

巧威威

有冇咩工業行動

條撚樣夏天都著住件長褸臭到仆街

似乎無進一步消息

其實都唔係 接得大project嘅大判係得果幾個 大判唔做你政府想做都無得做 而決定用邊個大判好多時都係真係做野嘅工程師決定（基本上同你傾岩一個得你meet到嘅spec同價錢黎quote 好少睇政治 你唔係黃到金到金佢都唔會理

工業行動係o少1個鐘t

你都OnL79！價低者得呀！!！

政府job要睇埋technical wor

咁老細咪好驚

條友係爆曬成個工程業界啲衰嘢出嚟
我都唔知佢將佢點搵食

繼續推垃圾公司

x

傻仔
做qs預左啦

老細: 你班暴徒 你係唔會中你地圈套㗎

成班老闆龜縮晒入房

以為今日覆你地呀傻仔
慢慢等啦

利比人, OT!

誓死效忠RLB

a記愛回家

堆到就黎爆post都冇撚回應

有無記者去訪問下點解話可以home office, 但實際上又無home office 呀！

因為無人報料

WSP 同 P&T
九龍灣同北角是咪要社區爆發

搵人貼圖啦屌

曱甴近平推

播哂比所有地盤

工程界真係好垃圾
推

會唔會開到（2）

唔可以俾個post 沉底
推到高層回應

希望global board 會有d影響力

奶左野果間P&T原來武漢都有Office

偷聽到有ED 秘書姨姨有關注到呢件事
ED拍拍籮友又出去開會嚕

你信政府？

Acome 定 Arup?

兩個都唔係

Arcadis?

kpk都算
qs post點會有arup

btw 誓死效忠同愛回家sticker呢？！

做得大project，又有搵大果幾間落標的話，只要有心想中標，technical 都唔會差太遠啦
當大家technical 都差唔多，最終咪又係錢果度定生死
所以你錢果part 計一成定計九成其實分別不大

LM

再幫推！

係咪做緊hkis committee果個？佢真係人渣中既人渣黎

香港建築同工程界根本係垃圾，最上邊嗰班只不過係想將風險同責任畀晒下家，分判制度根本徹底失敗，係一個天大笑話！

O少一個鐘，聽日再抗爭

垃圾無骨氣

好多公司都有武漢辦事處
包括此post 主角

屌你老味，你哋班撚樣所為專業人士講嚟講去講到咁撚耐都唔知你哋噏乜鳩, 講曬啲公司名出嚟托撚咩？ 又冇圖又冇主要人物個樣出嚟, 淨係得個吹字， 出幾條女圖出嚟睇下都冇撚有， 你哋唔撚識規矩嘅？

淨係喺度戇鳩鳩上連登？ 你哋班撚樣返去含撚啦！

Ling姐出現了

樓上痴線佬

公司真係從來唔會令人失望
今次都一樣

算鳩數啦，返去含撚啦P牌仔!

你知唔知o少一個鐘對利比黎講係幾大既懲罰

深藍
同利比公司logo 一樣

垃圾公司無回應？

唔比你咁話人

sorry 打錯 我係話唔比你 甘話我呀

有畫面

無嘢可以阻止香港人返工㗎，就算香港成為第二個武漢都一樣

史提芬係個大仆街

冇野可以阻到我地QS出標

因為老細要收fee~~~

你個名

唔好再話我呀
我會嬲架

推下啦

推到星期五 等隱形帶毒者Alfred 返黎播毒

小小Steven 清早起床
巡視公司有冇人 同事失蹤
激到甩肺 揾d靚黎鬧死佢

搵人開定（2）

女呀 岩唔岩呀

推1001

大佬 我食緊飯呀
屌你老母 貼圖

工程界有邊間唔係血汗工廠？

講還講 唔好出圖
連登仔鍾意60路？

以下發放 成績表
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

就快1001

[member]冇得去布吉 嬲到仆街btw[ /member]

有兩個人咳同喉嚨痛，一個係陰性，一個仲check 緊

係香港細間ma

嘩屌你咩嚟呀？你條女冇擺上嚟啦！ 得一條老女人把撚咩？老藕你自己煲啦！ 幾條靚女呀, 唔識字呀？仆街！

撚有靚女做QS

嘩⋯⋯⋯
真係越南越中 （越南）

點解柒婆重未中？

P牌細路，咪撚玩啦！臭雞都係專業啦，屌你所為QS專業冇撚似家鄉雞款真係唔撚信囉！

1001

1002

1003

1004

屋企有人做WSP,琴晚先做到1點冇得home office

喂，有聲既

粒花生有排食，到底幾時會回應

食完花生記得聽日準時返工

早啲抖啦，聽日準時番工

home office=24小時都可以做野

Office = home

集氣

開定盤睇今日利比爆發未

賭盤:無回應
爆唔爆都要返工架啦工程狗

希望聶局長個仔
係R記健健康康
長命百歲
通常都係父債子還

兩父子都有做狗既基因
鍾意俾人屌

乜原來局長個仔黎架

plague inc.

快啲講喇

【明報專訊】港府2016年劃一雙倍印花稅15%後，市場屢現不少以家人名義入市的「首置」個案，或「靠父幹」買樓的例子。本報發現，政制及內地事務局長聶德權的3名兒子，在過去一年多內分別購入新地（0016）南昌站匯璽II及匯璽III共3個1房單位，合共斥資2421萬元，且全部以首置身分入市，其中匯璽II一個1房戶，據悉以月租2萬元租出，租金回報約2.6厘。

拿你做狗人地又做狗
人地21歲老豆呢就買層樓俾佢喇
仲好辛苦出賣香港人
賣香港換返黎既

將？

千奇唔好針對人杯人呀
新仔黎架咋

人地老豆做錯嘢
冇理由個仔還架嘛

留名等繼續爆料

有層匯璽喎，男都想狗衝啦

跑去大灣區嘅懷抱

繼續推post

有冇R記手足update下

據聞垃圾公司無動作
反而棟野個物管做得仲多又探熱又清潔

棟野係大陸佬架嘛 生死關頭就梗係最識諗

買定花生

我買多幾包花生先

咁就可以睇清邊啲女同事係雞格喇

花生2打

唔通一世做qs狗咩
捱生捱死得雞碎咁多

想知有無女狗衝緊

中大博士生教大家如何儲米而不失霸氣

路邊消息: GFGC building added temp. monitoring

耐唔耐有體温監測
上星期有一兩日幫你量體温
之後就冇左
今日先又出現番

都唔知個物管想點
量到發燒又俾人入 都冇準則嘅

發燒都入得

咁發燒係咪可以 home office 囉 ?!

加著多 5 6 件厚衫，飲多啲熱水先好去量

我都有呢個諗法

再加: 跑多幾個圈，上氣唔接下氣，面紅紅

lm

推到脷比有回覆

其實 GFGC 嘅 monitoring 就係最後逃生門

跟足規則

應該一日未死人，一日都唔回應

死人都要返

work from heaven

聽日就係Alfred 回歸大日子

轉： 2月18日未公佈的九龍灣確診個案

殺到黎喇喎
幾時到痢脾

確診個個嘅事，其他人同我準時返工啦

唔係星期五先返咩

都係一樣，大爆發

想問有無消息

無
你想有咩消息
咪日日照常返工囉
毒都消埋
唔係諗住我地會中你圈套呀

See you all soon tomorrow

垃圾公司，我繼續花生

笑撚死，行內第一低賤qs公司

咁不自量力 係都要返工累死全世界

轉左咩？

【武漢肺炎】甲級商廈一號九龍傳有女職員確診 上班族人心惶惶質疑政府隱瞞

位於九龍灣的甲級商廈「一號九龍」有人確診武漢肺炎？多名在上址上班的員工不約而同指出，近日先後收到公司電郵通知，指來自管業處的消息指租用上址39樓的一間公司，有女職員疑確診武漢肺炎，傳聞她不在上址工作的丈夫亦中招，管業處隨即大規模清潔消毒電梯大堂以及全部8部客𨋢及貨𨋢，以及商廈整個冷氣系統及洗手間，以策安全。但由於早前有份派員工出席「醫管局播毒會議」的WSP科進集團，剛巧在一號九龍低層亦有辦公室，令人關注「一號九龍」商廈的感染者會否不止一人，以及病毒會否有機會已在大廈內擴散。

今天不少網民都留言，質疑衞生署昨日公開的2個武漢肺炎個案只涉及58歲男子及一名32歲菲傭，卻未見提供一號九龍的女子懷疑確診個案，遂關注當局是否有隱瞞疫情之嫌。但亦有網民認為，當局未必是故意隱瞞一號九龍的女職員感染個案，可能是因為該女職是數天前已確診的舊個案，卻因為當局堅持「只公佈確診者寓所、不公佈工作地點」的黑箱作業政策，令到市民一直不知道一號九龍有員工中招。不少市民都批評，政府不公開確診者的辦公地點的政策其實是錯誤的，因可能令到同一大廈上班的市民不懂提防，恐令病毒有機會蔓延。

綜合記者收到的消息，「一號九龍」多層的租戶，在2月16日至18日之間先後向員工發出電郵，內容大同小異，大致是收到管業處通知，指39樓某租戶的女職員疑患上武漢肺炎並送院隔離後，終確診已染病，有人更指她的丈夫疑也是確診者。為此，管業處日前已開始在大廈的電梯大堂、多部升降機、冷氣系統及洗手間全面清潔消毒。

在得悉感染事件後，一號九龍不少公司都開始推行「Home Office」，容許員工暫時在家工作，但有上址某大跨國公司的女員工向《蘋果》投訴，指公司高層原已下命令，容許員工暫時在家工作，但中層的上司卻疑為了工作效率及業績，陽奉陰違，並以「在家工作也難減輕疫情為由」，逼員工們繼續上班不得在家工作，增加同事們染病的風險。

現時54歲確診武漢肺炎的男患者Simon Ho，即跨國公司巴馬丹拿集團（P&T Group）的結構工程師，其同公司的45歲工程師同事Arthur Siaw今日亦確診，據了解，兩名患者於本月６日曾到醫管局總部，與醫管局同事及該公司的人員Kelvin Tong and Wilson Wong開會，因此出席會議者存在被傳染的風險。

一號九龍低層的租戶，包括了WSP科進集團，亦令人疑慮。因為跨國公司P&T日前有兩名員工確診武漢肺炎，該兩名染病的員工曾往醫管局總部出席會議，該會議的參加者包括了WSP的3名員工。但WSP前日回覆記者時，指該3名員工暫無發燒咳嗽等病徵，但為安全計，他們已即時自行隔離。同一樓層全部同事即日開始在家工作，直至2月21日。

Source: 蘋果日報

港人條命真唔值錢 ?!

冇開會 冇回應 冷處理 呢間公司好撚好野

係唔係6/F被隔離？

中國駐日本大使館於官方網站公布，鑽石公主號上的乘客將分批下船，並指在中央政府統籌下，經中國駐日本大使館、外交部駐香港公署及特區政府有關部門緊密協調，特區政府將派包機撤離中國乘客前往香港。

留名食花生

公司派thank you pack 喎 真係多鳩謝晒wor

爆料比記者？

公司好撚感謝我地呢段時間努力工作喎決定派thank you pack 入面有mask, hand sanitizer, coupon

真係多撚謝

屌，唔係朝朝都派一個？洗手棟大廈都有啦
送埋哂咩coupon

呢個post嘅主角

咪係 笑死人咩
又以為自己做多咗好多嘢喇

siu tao siu sick, james bond mail was filtered, won't reach anynore
unless do it in a more clever approach

好似建制嘅蛇齋餅糭
但又唔諗下，對象係一班咩人

阿局長仔有咩意見呀

裝睡的人叫不醒
幫佢地上埋報佢地都扮唔知啦

肉酸到呢 今時今日仲有人諗住送野就可以收買人心 解決所有事

唔通係幢大廈餐廳coupon?$10

每間QS公司鬥垃圾

係

收唔到當聽唔到

深藍公司蛇齋餅好正常

yau meh fong fai??

真係好垃圾，好意思話大公司

不如我比返400你推遲個deadline

最多人既一層

幾時集體辭職

應該冇第二個人咁坦白係學生面前講喱啲

個個都屌公司

Google 大神:

條百痴仔真係返工？屌你，狗泥架？咁撚鐘意返工？

奴性咁撚重 番黎比人屌

我都唔知喎

平時都多人咳
星期一仲唔大爆發

於是所有工程都delay

不過咁多支那project, delay都無所謂啦

新稱號上線了～

笑唔出，惹到連登仔點算？

你唔做大把人做
所以幾刻薄都會有人做

咪係
連有層新樓既聶局長個仔都做

你地仲唔起身準時返工，唔洗做阿？

尋日有無人搞佢
呢粒花生好正

猁髀平時唔係好多文宣大師架咩
office hour都係咁出ig story嗰啲呢
仇人個仔係正面前都唔出聲？
定係知道人地有錢就想含

我都想含，但入黎做狗

老細黎 佢屌人就係

返黎傳比你班狗

成班狗

繼續推到脷比有reply

琴日reply左la

就係派thank you pack，然後繼續返工

派咗未

慘撚過食屎

推呀局長仔仔.....

佢有無返

冇人知
個個含到講唔到野

垃圾公司今日無花生食咁喎

冷處理成功

係咪有料爆

推！但佢地都仲隔離緊，唔知家居隔離，有無偷走落街呢？

推到痢痺手足分享

光復痢痺，時代革命

聽講個老細下星期一返工
老實講句，最重要係間公司個處理手法

新email

攻防戰

支持
利比人，反抗！

嘩唔係咁狼死喺公司搞掛

咁賤 連email 都block 埋

全中

連口罩都價低者得
工程賤都無得再賤

唔怪之一般人咁難撈

要大富大貴都係要靠同港共班人social拍碼頭

其實咁同貪污有咩分別

中共封鎖消息
夠膽佢未封鎖所有外來email
做埋哂d垃圾招數

上次出俾global board 先有個thank you pack
今次再出 真係落晒3K 面
仲要提咁多次3K個名

重未有人可以話我知咩事

lei bay again?

hero, salute

粒花生好撚正
好想知個email最後會點

要講就講啦

頂帽？

近排就有人頂帽綠咗喇

你哋班撚樣真係唔撚識規矩！又話自己係乜撚嘢專業人士係間閪專業公司做consultant喎！咁撚閪勁又唔見得你哋真係識字……屌你老母圖呀！睇唔撚睇得明呀？圖呀！係要圖呀仆街！戇撚鳩！ 成班柒頭皮咁！ 係咁吹， 不如成班撚樣嗰個去吹簫啦！

當時人依家點

Support!

好似大家當無事發生

my frd at lay bay said 初步革命性勝利

咪就係

利申： 睇過

🍇🍇🍇

聽講有得wfh

光復到猁比喇，有無人post啲花生圖出嚟開心吓

成功爭取

屌你班仆街！好滾動，光復利比！

有花生圖未 想睇

利比九龍灣嗰office好大
係衰冇野食

問緊人

爭取成功呀好多謝付出過嘅同事

今次係預演大三罷
工會嘅重要性 要揾多d人入工會先得
第一步係成功嘅
加油呀

光復利比 繼而 光復香港

我都有呢份感覺，高層唔聽，冷處理，我地都要努力光復！
手足，利比係一個例子，香港都要成功光復
光復香港，時代革命

突然間覺得仲有希望

一禮拜三日wfh

多得james bond 同send 信去global board既各位

唔好灰心呀

係時候入工會喇各位
為大三罷做好準備

Qs狗工會真係要靠利比既各位去搞

期望，他日到香港

點呀，條百痴仔返工狗afeld返左工未呀？

上面講話最快星期一復工

咁嘅色係前面行過好難睇唔到

有冇story cap圖 今朝睇完payme張圖就擺低左冇睇 搵唔番

爆房consultant 唔知lunch time有冇去呢

柒到全行都知啦

利比對面馬路好似有間酒店

屌 你個名

條仔

利比仲請唔請人, 想入

咁既樣都搵到SP

好慘

咁既樣都食到女

想知
more

石小姐好cheap

所有女同事都去驗下有無病好

你係深藍正方形既人？

哇條女個樣都純純地，估唔到咁餓要食人條仔，仲要係肥柒真係比佢個樣呃哂

Cls公司

八麵棧好食啊！！

巨花生
個女仔好慘😭😭 你值得更好 加油！

我係個男就馬上遞信啦

聽講今日仲有返工？

點解條女讀香港教育學院可以做到qs

問題係教大有survey讀咩

ive都入到rlb...

有冇多d八卦聽？ 聽講唔止一個女sp?

肥仔一腳塔幾船？ 屌。。。咁樣呃女仔？

點會唔知唔po fb ig咩 拍左成5年

上面咪有，你盲咩屌

爆房錢都aa 制，做qs數口係精既

做QS應該做埋prorata，邊個happy d 計返%

職業病

其他公司director都知啦

利比又贏，龍頭公司

估唔到利比都有條幸福賓周
食咁多女

下星期有home office 仲多咗時間仆野

幸福肥鳩？

肥頭dup耳都食到女

肥仔其實幾正呀

嘩 癡線咁都俾你諗到

中科係佢隻死貓食咗會仆街
所以先攬炒

中國建築？

睇佢三跑嗰邊食晒屎咁

巴打有冇多小小工程界既野講
好新奇，以為工程好撚pro

利申侍應JJ

則師好勁嫁
點都有辦法偷偷地賣晒啲牆出去

工程師仲勁
出親啲圖藝術品咁 一有AI 地盤成村人圍埋一齊鑑賞名畫咁嫁

被人呃條女hd grad即係得19歲
講真一個出過黎做野既男人要呃個19歲有咩咁難
未計仲有一堆未爆出黎既女仔
如果知個男仔本身有女 我諗90%無一個香港女仔會肯撞到頭埋去

個女仔好慘

好想知啲男人係咩心態，拍左咁多年拖無啦啦出軌

屌厭左姐，想要新鮮感

ig 貼得出黎 （預左俾朋友見到），信左8成

仲有邊個

救救醫護，工會做野，醫護集體大移民

"做工程, 圖都無張, 講西呀?"

想知佢同幾多個公司同事有一手，佢係poly qs的驕傲

Henry 賓週仔，好撚嘢！好撚欣賞你呢條仆街仔！ 仲要 唔止呢兩條女咁撚識嘆, 真係好撚識食嘅玩家! 其他人恨唔撚到㗎啦! 成班撚樣鵪鶉仔咁, 條鳩冇撚用㗎啦! ……不過畀人捉撚到， 咁撚失手, 見到你仆街最撚開心！

偷食到比錢都講埋係咩事
呢樣真係笑到仆街

偷食要比錢，同叫雞有咩分別

個故事真係好撚勵志

賤男一個

啲payme寫到咁清楚真係好撚好笑

做qs 梗係要條條數都寫清楚

呢個description 我俾100分

大賤男

到底呢度有幾多poly同學

係。屌佢老味。

Poly咁多靚女

billing唔跟smm點做qs

polyu qs係無靚女嘅

一定要同科咩

咩係賣牆

同個客傾加牆間房做大條數？

得猁比有得home office? 其他firm有冇表示呀

應該同GFA 有關

係囉請佢都唔請我

有手有腳都請wor 邊個in 你

in都唔in我，可能我太垃圾冇得入去瘋狂食花生同出標

啲公司成日一出事就扮有home office

其他公司學野啦

屌，真係全世界都知
真係payme衰自己on鳩

條女有佢gmail account 咋 應該有private到

重點係比錢講埋係爆房

今次仲唔work from bed

我都想

唔出奇 qs grad係rlb返過pt&外國煙腸都唔請

唔通女女用另類交易入去做

Karen好大食咁，bk埋酒店等肥鳩

fg 開房都富貴過人，半份糧用黎比肉金

Rlb唔係出名做狗咩，點解可以日日咁準時去爆房，做狗既意思即係做狗公？

想幫佢手解決下需要
最多房錢我俾 唔洗AA

甚麼也沒有

Henry哥屌得落咪得

個男呢 佢都好有問題 如果到時條女真係俾人呃就慘

有料爆？

我聽番黎係話個女仔唔知個男仔有女朋友喎
話係個男仔分手分得唔乾淨

個女仔知

即係個男仔冇出軌？ 我聽聞Karen S係知Henry C有女朋友都主動叫開房喎 個男仔都有po ig啦 咁維護佢地既你

下 個男仔唔偷食會無啦啦比人唱？ 想知女仔個邊有咩問題？
乜而家男仔偷食就大撚條道理咩？

我唔知啦 都係聽人講

佢地真係好撚誇張 為左仆野搞到自己身敗名裂

兩個都好有問題啦
不過通常女仔就會比人批鬥得多啲

有無肥鳩啲相睇下啊

男最仆街係，同ex傾個陣仲想扑多次，屌
分手就分啦，仆街

肥鳩： 我要屌Karen！！！ Karen你俾錢！！！

認真咩屌，如果係真就真係幾仆街

睇返cap圖

俾佢食嗰啲女係咪盲閪嚟

fresh grad就搞啲咁嘅嘢搞到全行都知
真係好撚柒
你兩個不如轉行算撚數啦

between你兩個咪撚work from bed累全家啊

有無poly人講多啲
肥鳩係咪讀U嗰陣已經咁鳩痕周圍屌

真係好柒...

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

兩船都未夠

咁快手

Karen出埋爆房錢喎免費雞喎 比你揀多次！

有無wts

係喎！ 應該係: Karen會比返一半爆房錢喎！ 半免費雞喎！ 可遇不可求既賤貨

屌 你真係好變態

有無WTP嘅人有料爆

K小姐唔係rlb intern咩
Btw唔知今日多唔多人要返公司

聽聞Karen2018年係WTP做過intern，都唔知又上過邊個

屌成個post都係架啦

佢自己linkedin寫 唔通佢做煙腸都要講大話？

Ching你都小心自爆
男主角今日有冇番？

HA傳返俾自己人再傳落下低啲盤

WFH啦
你唔係佢team咩？

分分鐘搞緊

教育學院?
以為佢讀教大

想知karen同henry而家其實咩關係
情侶定sp

我估SP 好難相信可以真心相愛 Karen咁既樣食多幾次都厭啦

karen俾肥鳩累到咁都仲扑？

肥鳩有無mon緊po啊
好心你偷食就食得醒少少啦柒頭

屌Henry個樣咁撚柒係人見到都出唔到水啦，都唔知條女扑野前都要條肥hi蒙左面先入場

karen今日有返工啊

花生

有無人可以summary 一下k小姐&h先生事件始末係點？突然個post多左幾十頁追唔切

佢地係咪扮無野咁返工？好奇一問佢地年紀幾大

你岩，公開晒，咩都唔怕啦
女係2x歲左右？

唔知佢地宜家繼續仲係SP定點呢？Karen Henry咁大食, 點忍得住

你由1247層開始睇

Karen 再咁比你地話會唔會交信走人嫁

下等緊佢地公開SP關係

收到thanks

有同事既朋友既同學起入面做，佢話見到好正常扮無事咁返工

追完唉，個女朋友好慘wo....h先生咁衰既, k小姐都唔好得去邊....

Btw女主邊part咁有威力見前面d post (ig相/LinkedIn) 望落去不論樣子,身材,性格都......純粹工程女少男多,因大食得天下？

男主原女朋友真心好慘呢

正常
人地做sp屌閪幾咁閒
大家大驚少怪

姐係k小姐同時同兩個公司男同事分別搞野？
H先生 & 肥先生？

其實成行都知差在班Director知唔知

肥鳩可以轉角做咩呢

AD/DD 都知？

我聽到茶水姐姐都講緊
打字嗰班都知

據聞知啦 點會唔知呀
咁撚Juicy既野

感謝解答

有無多d花生share

去到呢個級數都知 遲下轉工都

Qs 行/工程行先？

諗起就覺得好柒同好搞笑，到時Henry帶Karen見d朋友屋企人就會話：佢叫Karen，一齊翻痢比，你地都識架啦，全行都識我地架，我地仆野AA制架

係我真係無面帶條咁既女/仔出街
仲要以後一用payme就會比人恥笑

女既都一樣

Hi，你識我架啦，我入黎搞男同事！唔洗擔心，件事穿左煲我會扮無事照返工，咁就唔怕有人知啦！

why not both

好彩入唔到行

會唔會d city仔係因為咁先死都入猁比，聽聞city仔好鐘意對rlb打飛機，咁應該係對住猁比d囡囡

員工福利

依加返去都未遲，人地都仲做緊，仲有機會上

肥鳩有10000蚊爆房啦唔洗AA

一皮開到幾多次房
係咪可以屌到變瘦鳩

去k11 3次

師兄你計錯數，男女主各有一萬，你要乘2先岩架

屌，無諗埋第二個，見淨係問一萬
我又出一萬，同我開3次ok?

今日主角有無返工？仲有無人同佢地講野？

女主角有返

你仲唔走去問佢幾錢？

唔係應該home office 個日去爆房先抵咩？可以有3點爆到第二日中午

留名等花生同閃卡

今日兩個又 happy friday

佢地有一齊返工等放工再去？

唔可以呢行立足？ 你太睇小d 狗公
轉去main con
事但戴眼鏡
到時main con 一班狗公圍佢啦

樓上啲死毒撚真係好恐怖
成日關心人幾時爆房
關你地撚事咩
返屋企自己匿埋起個牆角打飛機啦

樓上班人坐返埋位繼續OT啦

...

又唔好咁講，大家都係想睇下rlb同事們有冇比個肥西報驚恐嚇者

做得QS 預左俾人當狗咁洗架啦？

咪又係俾業主diu 嘅沙包

唔係有人信佢地知錯啊嘛
佢地兩個係利比扮冇事發生過
Karen (Shek Wing Ki)好似仲等唔切公開咁
[black]Henry (Chow Tak Yi)呢？好驚佢報警[/black]

Karen ig

得49個follower
Ching都幾勇

Ching做咩咁憎佢兩個
佢哋對你做咗啲咩

全世界既賤女人渣男都應該有報應

Ching知唔知條女有冇食過其他男同事，可唔可以講多d

對佢哋咁深嘅怨恨 唔講仲以為你就係本人